{
"type": "FeatureCollection",
"crs": {"type": "name","properties": {"name": "urn:ogc:def:crs:EPSG::25830"}},
{"features": [
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 0, "direccion": "Calle Mallorquins, 8,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Mercat Plaza", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3787", "39,4724", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 1, "direccion": "Calle Cadiz, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Lotus Ruzafa", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3749", "39,4637", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 2, "direccion": "Don Juan de Dios Montanyes, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Ruzafa", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3710", "39,4628", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 3, "direccion": "Calle Gran Via Germanias, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Gran Via Germanias", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2632", "39,0729", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 4, "direccion": "Avigunda Reino de Valencia, 58,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Regne 58", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3668", "39,4634", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 5, "direccion": "C/ Gregorio Mayans, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Gregorio Mayans", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3716", "39,4649", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 6, "direccion": "Calle del Palleter, 48,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Jesus y Maria", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3877", "39,4710", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 7, "direccion": "Av Perez Gaidos, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Galdos 33", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4915", "38,3481", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 8, "direccion": "Calle Maestro Sosa, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Sosa", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3856", "39,4619", 0.0]}}, 
{"type": "Feature", "properties": {" id:": 9, "direccion": "c/ San Jose de Calasanz, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio San Jose Calasanz", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3890", "39,4669", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 10, "direccion": "Calle San Vicente, 153,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial San Vicente", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1,3828", "39,4766", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 11, "direccion": "Avenida Maestro Rodrigo, 41,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Hevia Campanar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4005", "39,4814", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 12, "direccion": "Calle Josep Alminyana i Vall\u00e8s, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Sonet", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4043", "39,4857", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 13, "direccion": "C/ Sierra Calderona,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nou Campanar Attikos", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4059", "39,4815", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 14, "direccion": "Calle Reina Violant, 13,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maestro Rodrigo Garden", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7751", "38,6862", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 15, "direccion": "Calle Reus c/ Dr. Oloriz,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Palmeras de Reus", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3816", "39,4857", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 16, "direccion": "Avenida Burjassot 44,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Burjassot 44", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4143", "39,5177", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 17, "direccion": "Carrer Oriola, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Carrer Oriola", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3361", "38,4709", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 18, "direccion": "Calle del Pare Palau i Quer, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Jardin del Turia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3761", "39,4843", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 19, "direccion": "Avda Constitucion - Calle Angel Tomas Garcia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Avda Constitucion", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3753", "39,4903", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 20, "direccion": "Calle Almassora, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Pont de Fusta", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1092", "39,8976", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 21, "direccion": "Calle Alboraya, 48,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Hipica", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3381", "39,6654", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 22, "direccion": "Avenida Primado Reig, 40,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alfa Residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3694", "39,4886", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 23, "direccion": "Avenida Constitucion, 84,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Saidia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3769", "39,4879", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 24, "direccion": "Calle San Bruno, 19,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "San Bruno", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,6857", "38,0563", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 25, "direccion": "Calle Antonio Suarez, 31,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Mestalla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3565", "39,4703", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 26, "direccion": "Avenida Cardenal Benlloch, 29,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Benlloch", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3559", "39,4686", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 27, "direccion": "Calle Pintor Peiro, 2-10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Pintor Peiro", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4886", "39,4298", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 28, "direccion": "Calle Brasil, 71,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Parque Brasil", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,8032", "38,1021", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 29, "direccion": "Calle Manolo Taberner, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere MT22", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3978", "39,4727", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 30, "direccion": "Calle Velazquez, 20,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Velazquez 20", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4019", "39,4720", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 31, "direccion": "Calle Cerda y Rico, 8,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Petxina", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3954", "39,4733", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 32, "direccion": "Paseo de la Pechina, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Pechina", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4054", "39,4730", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 33, "direccion": "Calle Luis Lamarca, 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "El Residencial Pont Nou de Octubre", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4012", "39,4709", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 34, "direccion": "Calle Enguera, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Domio Parque del Oeste", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3941", "39,4648", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 35, "direccion": "Calle de les Tres Forques, esquina Calle Turis s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Patraix Placa", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,6973", "39,3901", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 36, "direccion": "Calle Jacinto Labaila, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nexo Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3905", "39,4604", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 37, "direccion": "Av Tres Creus esq Calle Mariano de Cavia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Nox Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4022", "39,4586", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 38, "direccion": "Av Jose Roca Coll 2 esq Calle Pio XI s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torre Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3943", "39,4975", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 39, "direccion": "Av Tres Creus, 131,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Llum Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4022", "39,4586", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 40, "direccion": "Calle Profesor Blanco,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Albaluz Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4000", "39,4576", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 41, "direccion": "Av Jose Roca Coll s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Nicet Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3981", "39,4587", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 42, "direccion": "Av Tres Creus, 131,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Porta Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4022", "39,4586", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 43, "direccion": "Calle Canonigo Tarrega esq Borrasca,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Tarrega", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3986", "39,4563", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 44, "direccion": "Calle Vall Uixo,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Scala Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3969", "39,4596", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 45, "direccion": "Pozo Jos\u00e9 Roca Coll, esq. C/ d'Uix\u00f2 s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Alquer\u00eda Belloch", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3981", "39,4587", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 46, "direccion": "Calle Vall Uixo, 8,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nou Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2254", "39,7553", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 47, "direccion": "Calle Poeta Maragall, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Cita", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3886", "39,4573", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 48, "direccion": "Calle Micer Rabassa, 28,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Crisalida", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3876", "39,4567", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 49, "direccion": "Calle Medico Esteve, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio ME6", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3843", "39,4577", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 50, "direccion": "Calle Alberola s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Alberola", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7619", "38,3830", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 51, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell esq Carrer Joaquin Benlloch s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador de Malilla", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3777", "39,4454", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 52, "direccion": "Avenida de Fernando Abril Martorell, esquina Carretera de Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Arcos AQ Turianova", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3804", "39,4455", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 53, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Torre Iberia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3777", "39,4454", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 54, "direccion": "Calle Pai Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Elisae", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,4669", "40,4703", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 55, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Sky Homes", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3777", "39,4454", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 56, "direccion": "Calle Pai Malilla,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Malilla Parque", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3936", "39,4337", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 57, "direccion": "Avenida de Fernando Abril Martorell, esquina Carretera de Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Riodeva AQ Turianova", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3804", "39,4455", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 58, "direccion": "Calle Joaquin Benlloch s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Terreta", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3752", "39,4514", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 59, "direccion": "Bulevar Sur y c/. s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torres Urbem Malilla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4,2539", "42,2509", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 60, "direccion": "Av Ausias March, 4-6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Gran Central", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3729", "39,4522", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 61, "direccion": "Calle Entitat Casa Santapau,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Adagio II", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3581", "39,4478", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 62, "direccion": "Camino Assagador del Morro, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Torremalilla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3771", "39,4458", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 63, "direccion": "Calle Joaquin Benlloch esq Isla Formentera s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Aura Malilla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3752", "39,4514", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 64, "direccion": "Calle Juan Ramon Jimenez, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Balcon de Sorolla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3767", "39,4559", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 65, "direccion": "Av Fernando Abril Martorell,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alquerias Homes", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3777", "39,4454", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 66, "direccion": "Calle Pai Cm Moreras, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Las Moreras", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0797", "39,9782", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 67, "direccion": "Calle Suissa, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Benimar Moreras", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,3877", "40,3649", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 68, "direccion": "Calle de Les Moreres esq. Calle Alqueria del Favero s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Nauta Moreras", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1113", "39,8985", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 69, "direccion": "Carrer de les Hortolanes,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Amura", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3792", "39,4768", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 70, "direccion": "Calle Antonio Ferrandis s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torres Aedas", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3570", "39,4513", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 71, "direccion": "Carrer del Bomber Ramon Duart con Angel Villena s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Residencial Atrium", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3664", "39,4540", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 72, "direccion": "Calle Antonio Ferrandis,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Saler Homes", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3570", "39,4513", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 73, "direccion": "Calle Angel de Villena, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Carreres 10", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3669", "39,4487", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 74, "direccion": "Calle de Antonio Ferrandis s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Quatre Carreres Urban", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3638", "39,4484", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 75, "direccion": "Calle Angel Villena s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial las Veredas", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3627", "39,4507", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 76, "direccion": "Calle Ernest Anastasio 7, 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maritim Plaza", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3339", "39,4665", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 77, "direccion": "Av del Puerto, 284,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Avenida del Puerto", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3375", "39,4613", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 78, "direccion": "El Grau,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Marina Residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0568", "39,8774", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 79, "direccion": "Calle Vicente Brull, 5,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Drassanes", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3333", "39,4622", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 80, "direccion": "Calle Francesc Baldomar, 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Atarazanas", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3337", "39,4628", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 81, "direccion": "Calle Mariano Cuber esq Ernesto Anastasio s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edifici Cabanyal Nou", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3329", "39,4639", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 82, "direccion": "Av de los naranjos, 48,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Malvarrosa Residencial Playa", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3391", "39,4779", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 83, "direccion": "Calle Vicente la Roda, 19,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Malvarrosa 19", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3291", "39,4798", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 84, "direccion": "Calle Ignacio de Zuloaga, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nazaret", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3358", "39,4475", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 85, "direccion": "Calle Felipe Salvador, 30,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Puerto Felipe", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3408", "39,4632", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 86, "direccion": "Calle octavio vicent escultor s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Les Arts", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3541", "39,4616", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 87, "direccion": "Calle Eduardo Bosca, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Palau Valencia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3580", "39,4640", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 88, "direccion": "Avenida Primado Reig, 139,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nexo Residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3619", "39,4833", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 89, "direccion": "Calle Dr. Vicente Zaragoza.,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Zaragoza", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3585", "39,4836", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 90, "direccion": "Calle Pedro Patricio Mey,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Patricio Mey", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3768", "39,4926", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 91, "direccion": "Calle Dolores Marques , 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alfahuir Garden", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3618", "39,4887", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 92, "direccion": "Carrer de Manuel i Fuster, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nou Benicalap", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3907", "39,4973", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 93, "direccion": "Calle Rio Segre s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alexia Valencia Norte", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3822", "39,4949", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 94, "direccion": "Camino de Moncada s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Cresol", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3936", "39,5347", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 95, "direccion": "Avenida Levante Ud s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nordes Residencial", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3887", "39,4961", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 96, "direccion": "Avenida de los Hermanos Machado,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mistral Homes", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3757", "39,4986", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 97, "direccion": "Pozo Nicasio Benlloch s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Dama Residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3975", "39,4926", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 98, "direccion": "Calle Cm Moncada-juan XXIII, 34,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Allegro", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3829", "39,4930", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 99, "direccion": "Calle Barraix, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Melkart (Nou Mestalla)", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3978", "39,4934", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 100, "direccion": "Plaza serra, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Plaza Serra 4", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4369", "39,6692", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 101, "direccion": "Calle Ignacio Hernandez Hervas, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Sociopolis", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3981", "39,4342", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 102, "direccion": "Calle D\u00e9nia 57,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Calle Denia 57", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5260", "38,4043", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 103, "direccion": "Calle San Vicente/Maestro Sosa s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Parque Central Valencia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3827", "39,4608", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 104, "direccion": "Calle Maldonado, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maldonado", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1790", "38,9691", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 105, "direccion": "Avenida Cortes Valencianas s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Ikon", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4834", "39,8518", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 106, "direccion": "Calle Mestre Bellver 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edifici Mestre Bellver", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3911", "39,4662", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 107, "direccion": "Calle Plaza Cisneros, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Cisneros Plaza", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0401", "39,9898", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 108, "direccion": "Calle Cronista Carreres 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Jardines de la Ciudadela", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3679", "39,4732", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 109, "direccion": "Calle Juan Fabregat, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Juan Fabregat", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3851", "39,4568", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 110, "direccion": "Bulevar Malilla s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Bulevar Malilla", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3534", "39,4881", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 111, "direccion": "Carrer de les Moreres, 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Stella Moreras", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,4348", "40,5001", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 112, "direccion": "Calle Planas, 37,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Planas 37", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3698", "39,4571", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 113, "direccion": "Calle Entrada Sant Pau s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Domio Malilla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3786", "39,4686", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 114, "direccion": "Avenida \u00c1ngel Villena s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Les Fonts Residencial Fase 2", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3599", "39,4519", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 115, "direccion": "Carrer de Planas, 51,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas Calle Planas", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3705", "39,4570", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 116, "direccion": "Calle Vidal de Blanes, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Vidal de Blanes", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3346", "39,4595", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 117, "direccion": "Carrer d'Esteve Ballester, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Ca\u00f1amelar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4040", "39,4845", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 118, "direccion": "Calle de Salvador Pau s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Mil\u00e1n", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3536", "39,4707", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 119, "direccion": "Avenida Blasco Iba\u00f1ez, 137,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Blasco Iba\u00f1ez Garden I", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3807", "39,1859", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 120, "direccion": "Calle Serpis, 76,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Blasco Iba\u00f1ez Garden II", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3435", "39,4744", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 121, "direccion": "Calle San Roc, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Elite Benicalap", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3967", "39,4931", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 122, "direccion": "Avenida Real de madrid, 96,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Glaciar Torre Valencia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3902", "39,4368", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 123, "direccion": "Carrer del Nord 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Norte 17", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3910", "39,4756", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 124, "direccion": "Calle Martin el Humano n\u00ba 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Rey Martin el Humano", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5880", "39,0804", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 125, "direccion": "Carrer de la Reina Violant, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial La Reina", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4026", "39,4864", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 126, "direccion": "c/ Goya n\u00ba 24-26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Goya", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,6231", "39,4446", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 127, "direccion": "Calle Pai Malilla Nte, 1213,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Tempore", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3936", "39,4337", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 128, "direccion": "Carrer d'\u00c1ngel Villena, 24,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Certhia Carreres", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3666", "39,4490", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 129, "direccion": "Calle Trafalgar, 37,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Trafalgar 37", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1581", "39,7649", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 130, "direccion": "Calle e Sant Dom\u00e8nec Savio & Carrer Mestre Mar\u00e7al s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Domingo El Sabio", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3746", "39,4938", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 131, "direccion": "Calle Cami de moncada, 125,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Blaumar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4085", "39,5660", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 132, "direccion": "Calle Rio Bidasoa, 63,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Bidasoa 63", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7253", "38,0706", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 133, "direccion": ",Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mayor", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3760", "39,4699", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 134, "direccion": "Jaume Roig 101,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Sant Marti", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2378", "39,6672", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 135, "direccion": "Maestro Chapi 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Maestro Chapi 12", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5237", "38,3947", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 136, "direccion": "Avenida Mestre Serrano 47,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mestre Serrano", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4411", "39,3667", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 137, "direccion": "Calle Alicante,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Alicante", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4023", "39,5416", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 138, "direccion": "Calle Col\u00f3n, 42,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial AURUM & Spa", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3718", "39,4691", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 139, "direccion": "Calle Joaqu\u00edn Escriva 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio EP-14", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7733", "38,4775", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 140, "direccion": "Ronda Norte 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Porta de Catarroja", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0353", "40,0021", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 141, "direccion": "Av. Ol\u00edmpica,44,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "CELERE ARNOTT TORRENT", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4690", "39,4255", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 142, "direccion": "calle padre mendez,159,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL VENTS DEL VEDAT", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3358", "39,4593", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 143, "direccion": "CALLE PADRE MENDEZ,192,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL PORTA AL VEDAT", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3358", "39,4593", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 144, "direccion": "Calle La Plana s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO AREA TORRENTE", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4845", "39,3598", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 145, "direccion": "calle M\u00fasico Jos\u00e9. Merino, 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO M16", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4683", "39,4367", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 146, "direccion": "CALLE DE LUIS DE SANTANGEL,81,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ARPEGGIA RESIDENCIAL", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4517", "39,4847", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 147, "direccion": "PASEO ROSALES-SANTA MARIA MAZARELLO,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "TORRENT HOMES", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3731", "39,4925", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 148, "direccion": "CALLE ALQUERIA DE RELLAM, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "CHELSEA RESIDENCIAL", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3546", "39,5015", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 149, "direccion": "Av. Ausias March, 34,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "SOHO Residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3740", "39,4538", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 150, "direccion": "Calle Valencia 19-21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Paseo Julio Just", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2496", "39,9684", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 151, "direccion": "AV. DERECHOS HUMANOS,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RISMAR ALMASSERA FASE IV", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3607", "39,5164", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 152, "direccion": "Avenida De La Independencia S/N, Paiporta, L'horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Quabit Paiporta", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4010", "39,4943", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 153, "direccion": "Calle San Eduardo, 6, Paiporta, L'Horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio San Eduardo", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4234", "39,4287", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 154, "direccion": "Calle Paises Bajos 15, Plaza Austria Paiporta, Valencia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Plaza II", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4108", "39,4320", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 155, "direccion": " Avenida L'Orba, 10, Benetusser, L'Horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial LUXOR & Spa", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3994", "39,4933", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 156, "direccion": "Calle 8 de Marzo 1 y 2, Benet\u00fasser, Valencia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL MAESTRO SERRANO", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4512", "39,4809", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 157, "direccion": "Calle Garc\u00eda Sanchiz, 12, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio S12", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,8793", "38,1190", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 158, "direccion": "Calle del Sol, 79, Alfafar, L'Horta Sud, Val\u00e8ncia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Poliesportiu Alfafar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3919", "39,4182", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 159, "direccion": "AVENIDA LA PAU ESQ REI EN JAUME, S/N,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "GLACIAR PAU XIRIVELLA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0397", "39,9873", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 160, "direccion": "CARRER SAN ANTONIO, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "D_41 SAN ANTONIO", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,8025", "38,1578", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 161, "direccion": "CALLE RAM\u00d3N Y CAJAL, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "MEDINA & CO", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,2872", "40,5236", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 162, "direccion": "CARRER TEROL,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ALDAIA PLAZA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1991", "38,5491", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 163, "direccion": "Calle Joan Fuster, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO ALQUER\u00cdA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4508", "39,1187", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 164, "direccion": "C/ DOS DE MAYO, 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "DOS DE MAYO", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5923", "38,2936", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 165, "direccion": "CALLE VICTORIANO MATEU, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "VICTORIANO MATEU", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4667", "39,4621", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 166, "direccion": "CALLE PABLO IGLESIAS, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PABLO IGLESIAS", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1,0435", "38,3973", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 167, "direccion": "ESQUINA: CARRER TORRENT Y CARRER BONAVISTA,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO BONAVISTA", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4107", "39,5299", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 168, "direccion": "Calle Paseo de la Primavera, 29,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL TERRAZAS VILLA AMPARO", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4282", "39,4338", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 169, "direccion": "San Bartolom\u00e9, 76\r\nCalle San Bartolom\u00e9, 76\r\n46115 Alfara del Patriarca,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "GLACIAR SAN MIGUEL", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-117,6427", "33,6291", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 170, "direccion": "C. San Jos\u00e9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "HAYA", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3348", "39,4634", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 171, "direccion": "C. Horta d'Alfara,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "HORTA D'ALFARA", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3864", "39,5410", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 172, "direccion": "Urbanizaci\u00f3n Santa B\u00e1rbara,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Altos de Santa B\u00e1rbara", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4190", "39,5492", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 173, "direccion": "Carrer Dolores Ferrada,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrasas de Rocafort", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4130", "39,5301", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 174, "direccion": "Carrer Major,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Vive Godella", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3605", "39,5178", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 175, "direccion": "Av. Ausias March, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Ausias March", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3759", "39,4564", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 176, "direccion": "Espartero 27,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PROFESOR ENRIQUE TIERNO GALVAN 29", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3821", "39,4692", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 177, "direccion": "Calle San Antonio, 13,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO MIRAPARC", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1946", "38,7253", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 178, "direccion": "Calle de la Mare de D\u00e9u dels Desemparats, 28,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO MR3", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4123", "39,3655", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 179, "direccion": "C/ SAN ANTONIO 109,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL PLAZA MAYOR", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,1777", "38,8026", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 180, "direccion": "AVDA. CARLOS MARX, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "LINNEO", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3797", "39,4318", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 181, "direccion": "C/ CARDENAL BENLLOCH, 63,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL RAM\u00d3N IBARS", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3548", "39,4709", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 182, "direccion": "C/ Marqu\u00e9s del Turia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL Q", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3690", "39,4668", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 183, "direccion": "C/ MAR\u00cdA ZAMBRANO,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "QUART PLAZA RESIDENCIAL", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,1541", "40,1202", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 184, "direccion": "C/ L'ESCOLA, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PROXA PREMIUM", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5346", "38,4204", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 185, "direccion": "Calle Carrer dels Llauradors,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Avante residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,3985", "40,3596", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 186, "direccion": "Distrito Los Monasterior - Alfinach,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Monasterios Residences", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-5,9404", "36,9843", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 187, "direccion": "c/ Merce Rodoreda, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Merce Rodoreda", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0904", "39,9421", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 188, "direccion": "Avnd. Tramontana, 12,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Tamarindos", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5462", "38,4241", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 189, "direccion": "Calle Cantara,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "PRPobla", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4230", "39,5337", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 190, "direccion": "Avenida L'Estatut D'Autonomia & Calle Industria s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Cronista", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3257", "39,5749", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 191, "direccion": ",Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Pizarro 40", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3760", "39,4699", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 192, "direccion": "Enric Valor 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Las Americas", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3619", "38,8797", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 193, "direccion": "Calle la Plana 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Annua Torrent", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0519", "39,9608", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 194, "direccion": "Calle Blasco Iba\u00f1ez,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Canet Al Mar", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5687", "39,6358", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 195, "direccion": "Plaza de la Le\u00f1a 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Mirador de L' Horta", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3771", "39,4324", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 196, "direccion": "Calle Santa Cecilia s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Santa Gemma", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3250", "39,5464", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 197, "direccion": "Poeta Llorente, 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Campamento Homes", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3712", "39,4771", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 198, "direccion": "Ernesto Fernando, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas de Batan", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3756", "39,4248", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 199, "direccion": "Cristo de la Fe 61,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Los Molinos", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4002", "38,9455", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 200, "direccion": "Sant\u00edsimo Cristo de la Fe 59,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial \u00c1ticos Innova", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4494", "39,5030", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 201, "direccion": "Hermanos Machado 11-9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Santa Genoveva de Torres", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3638", "39,4961", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 202, "direccion": "Avenida Actor Antonio Ferrandis,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Quatre Carreres", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3638", "39,4484", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 203, "direccion": "Carretera Fuente de San Luis,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Bolzano", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3712", "39,4525", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 204, "direccion": "Calle San Onofre , 45,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial San Onofre", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4480", "39,5069", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 205, "direccion": "Calle Pintor Sorolla,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Musero", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5426", "38,2741", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 206, "direccion": "Isabel La catolica 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Isabel la Catolica", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3709", "39,4696", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 207, "direccion": "Calle del Actor Rambal,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Actor Rambal", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1,2027", "39,5706", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 208, "direccion": "Carrer de Bonaire,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "BONAIRE", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,1784", "40,4645", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 209, "direccion": "Calle Cantarrana,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencia Pobla Marina", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3124", "39,2008", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 210, "direccion": "Calle Mayor 64,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Mayor", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3463", "39,5425", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 211, "direccion": "Avda. Se\u00f1era Museros,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Se\u00f1era Museros", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3464", "39,5638", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 212, "direccion": "Calle San Antonio 44-, 46,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "9 viviendas", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4666", "39,0145", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 213, "direccion": "Pla\u00e7a Numero 21, 5,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "San Roque 16", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4903", "39,4579", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 214, "direccion": "Calle Figuerola, 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Figuerola", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0883", "39,8903", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 215, "direccion": "Camino Camino del Quint s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "C\u00e9lere Torres de Mislata", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4265", "39,4843", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 216, "direccion": "C/ Antonio Machado, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio AM-7", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["0,2881", "40,5244", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 217, "direccion": "Carrer de Sant Antoni, 39,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas San Antonio", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1466", "39,8060", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 218, "direccion": "Calle Virgen de las Angustias y C/ San Gregorio s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "San Gregorio", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-4,6295", "42,3801", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 219, "direccion": "Calle Dr Jose Lopez Trigo,,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio LT 5", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4078", "39,5284", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 220, "direccion": "C/ Dr Fleming, 122,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio FG-122", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4317", "38,3970", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 221, "direccion": "Calle Paises Bajos 11, Plaza Austria Paiporta, Valencia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Plaza I", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4111", "39,4319", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 222, "direccion": "Avenida del Dr. Peset Aleixandre & Carrer de l'Arquitecte Carbonell, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "RESIDENCIAL PESSET", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3610", "39,4543", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 223, "direccion": "Calle Gibraltar , 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Zentral", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3783", "39,4622", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 224, "direccion": "Calle Vicente Guillot, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Tierra", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3299", "39,4734", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 225, "direccion": "Calle Jose Grollo 30,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Jose Grollo", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3919", "39,4918", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 226, "direccion": "Calle Pepita 30, Morvedre,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Pepita 30", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3756", "39,4858", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 227, "direccion": "Calle Arquitecto Monleon 9,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Arquitecto Monleon", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3855", "39,4521", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 228, "direccion": "Calle del Pare Lluis Navarro 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Glaciar Valencia Puerto", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3482", "39,5026", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 229, "direccion": "Calle Gibrartar 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Gibralartar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3782", "39,4627", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 230, "direccion": "Calle de las Morenas 732,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Nou de Morenas", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7842", "38,2486", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 231, "direccion": "Calle Mayor, 3,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Rafaelbu\u00f1ol Calle Mayor", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3330", "39,4538", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 232, "direccion": "Almassera,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ALMASSERA HABITACLIA", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3562", "39,5118", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 233, "direccion": "Calle Practicante Vicent Fajardo 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Living Tabernes", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4908", "38,3877", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 234, "direccion": "Calle Ernesto Fernando,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador del Turia", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3756", "39,4248", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 235, "direccion": "Calle de les Eres,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial A12 Quart", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5646", "39,0055", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 236, "direccion": "Calle poerta Antonio Machado, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Parque de Cabecera", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4106", "39,4729", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 237, "direccion": "Calle Coladors,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas La Sequia", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4593", "39,4667", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 238, "direccion": "CAMI NOU,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "CAMI NOU", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2782", "39,6142", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 239, "direccion": "Calle Sant Antoni Abat, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO NOU PICANYA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4332", "39,4333", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 240, "direccion": "Calle Gomez Ferrer, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Picassent", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3972", "39,5453", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 241, "direccion": "Calle Dion\u00eds Chanza, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Alcasser", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4454", "39,3714", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 242, "direccion": "Calle Finlandia,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas Villa Amparo", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,8611", "38,1687", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 243, "direccion": "calle Jorge Comin esquina con Hern\u00e1ndez L\u00e1zaro s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Turia Garden", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4035", "39,4803", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 244, "direccion": "avenida Jos\u00e9 Roca Coll esquina C/ Vicente Clavel s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nou Safranar Residencial", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3981", "39,4587", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 245, "direccion": "Calle Campos Crespo esquina Calle Borrasca s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Innova Patraix", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3984", "39,4546", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 246, "direccion": "Avenida Constituci\u00f3n, 238,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio 238", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5278", "39,5681", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 247, "direccion": "Calle Doctor Moliner, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Doctor Moliner", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3626", "39,4768", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 248, "direccion": "Calle Camino Bovalar s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Promoci\u00f3n Massamagrell", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1714", "40,2148", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 249, "direccion": "Urb. CL DOLORES FERRADA 0,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ROCAFORT GARDENS", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4130", "39,5301", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 250, "direccion": "Calle Vicent Lis Barona s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Els Ollers", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4616", "39,4518", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 251, "direccion": "Calle Salvador Giner, 3 y, 7,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Mol\u00ed de Na Jordana", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3800", "39,4801", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 252, "direccion": "Av Perez Gaidos, 33,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Galdos 33 Fase II", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4915", "38,3481", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 253, "direccion": "Calle Remunta, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Remunta 14", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3289", "39,4742", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 254, "direccion": "Calle Rio Bidasoa s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "ESPAI", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7253", "38,0706", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 255, "direccion": "Calle Felipe Valls , 46,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Plaza Benisur", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4195", "39,5025", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 256, "direccion": "CALLE DERECHOS HUMANOS NUMERO 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Brisa de l horta", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3607", "39,5164", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 257, "direccion": "Distrito La Constituci\u00f3n - Canaleta,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "FELIPE BELLVER 22", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3735", "39,4937", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 258, "direccion": "Calle Carrer Sant Antoni de Paterna esquina con joan baptista pesset s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Hogares de Paterna", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4417", "39,5033", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 259, "direccion": "Calle Rafael Alberti s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Rafael Alberti", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2443", "39,1727", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 260, "direccion": "Calle Federico Garc\u00eda Lorca s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador de Les Corts", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5206", "38,3918", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 261, "direccion": "Calle Munic-72, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mira Parc III", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4640", "39,4250", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 262, "direccion": "Calle Villarrobledo,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "D_138 ALGINET", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4667", "39,3615", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 263, "direccion": ",Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial La F\u00e9", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3760", "39,4699", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 264, "direccion": "Calle Matias Perello 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Matias Perello Uno", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,6735", "39,3152", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 265, "direccion": "Calle Palleter 71,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas de Palleter", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3471", "39,5261", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 266, "direccion": "Calle de les Moreres, 191,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Adore Valencia", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4345", "39,4578", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 267, "direccion": "Plaza del Pintor Andreu,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nuevo parque 2", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3733", "39,4480", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 268, "direccion": "Calle Democracia, 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Democracia", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,8692", "38,0596", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 269, "direccion": "Calle Jaraco s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Habitat Sinfon\u00eda", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3663", "39,4462", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 270, "direccion": "Av tres Creus S/N,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Atenea Patraix", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4022", "39,4586", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 271, "direccion": "Avenida Gaspar Aguilar, 60,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Gaspar Aguilar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3915", "39,4550", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 272, "direccion": "Calle San Jos\u00e9, 26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador Norte Benisur", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3347", "39,4635", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 273, "direccion": "Calle Manuel Estelles 34,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Manuel Estelles", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4922", "39,0525", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 274, "direccion": "Calle Villa real 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio V6", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1,0144", "39,8763", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 275, "direccion": "Calle Marques de Montortal 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Marqu\u00e9s de Montortal", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3757", "39,4948", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 276, "direccion": "Calle Baixada del Mol\u00ed,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas Picassent", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4566", "39,3621", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 277, "direccion": "calle Echegaray, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial CASASAIDA PAIPORTA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4492", "39,1206", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 278, "direccion": "Calle Vicent Lerma, 36,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Fuster Polo", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4454", "39,5030", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 279, "direccion": "Calle Ram\u00f3n Ferrando, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio RF4", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4375", "39,5007", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 280, "direccion": "Calle Lepanto, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viria", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3514", "39,4972", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 281, "direccion": "Calle Maestro Valls, 23,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Nerea Residencial", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3420", "39,4647", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 282, "direccion": "Calle Joan Castello 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "La Saidia Terrazas", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1334", "40,0643", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 283, "direccion": "Calle de Torres, 26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Torres Jardin", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3991", "39,4725", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 284, "direccion": "Calle Vall Uixo,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Scala Patraix II", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3969", "39,4596", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 285, "direccion": "Avenida Naquera , 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrazas de L'Horta", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3403", "39,5762", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 286, "direccion": "Calle Proyecto H , 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Terrasses de Foios", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,7831", "39,4245", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 287, "direccion": "Calle \u00c1ngel de Villena, 36,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Albamore Quatre Carreres", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3666", "39,4490", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 288, "direccion": "Calle German\u00edes, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO G4", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,0847", "39,8920", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 289, "direccion": "Calle Dr. G\u00f3mez Ferrer, 53,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Gomez Ferrer", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3610", "39,4799", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 290, "direccion": "Calle Poeta Zorrilla, 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Z-15", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4319", "39,4970", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 291, "direccion": "Calle San Agust\u00ecn 17,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Viviendas San Agust\u00ecn", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4398", "39,5058", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 292, "direccion": "Calle 30, 32,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio El Parque", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4861", "39,5268", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 293, "direccion": "Calle de Alexandre VI, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "QUART DE POBLET", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1808", "38,9658", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 294, "direccion": "Calle cuenca 21,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Cuenca 21", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-1,2814", "39,6226", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 295, "direccion": "Calle Juan Molina, 4,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio JM4", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4267", "39,4664", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 296, "direccion": "Calle Domenyo, 15,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio D15", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,6007", "39,6308", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 297, "direccion": "Avenida de les Magnolies s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Pobla Nova Homes", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,6405", "38,1560", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 298, "direccion": "Calle Maurice Ravel, 104,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Noguera", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2221", "39,6657", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 299, "direccion": "Carrer Alcal\u00e1 Galiano, 35,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Aida fase 1", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4843", "38,3549", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 300, "direccion": "Calle Pic Caroig, 1,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Ze?phyros Residencial", "vendido": "VERDADERO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2158", "39,6650", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 301, "direccion": "Padre Jaime - Los Cabos,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Near Residencia", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-109,7106", "23,1056", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 302, "direccion": "Calle San Rafael, 10,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Promoci\u00f3n San Rafael", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,5888", "38,2923", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 303, "direccion": "Calle Ruzafa, 49,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Ruzafa 49", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3726", "39,4638", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 304, "direccion": "Calle El Ancla, 6,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Residencial Ancora", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,2767", "39,2795", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 305, "direccion": "Calle del Palleter 52,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Palleter", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3877", "39,4710", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 306, "direccion": "Calle Azcarraga,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Azcarraga", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3900", "39,4743", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 307, "direccion": "Pase de la Pechina, 55,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Mirador del Turia", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3997", "39,4741", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 308, "direccion": "Calle Bolivia S/N,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Celere Dafne", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,1352", "38,5781", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 309, "direccion": "Avenida Jose Roca Coll Pianista, 14,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Llobet", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3972", "39,4585", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 310, "direccion": "Calle Cuenca Tramoyeres , 16,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Cooperativa de viviendas el Dean", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3609", "39,4842", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 311, "direccion": "Avenida Hermanos Maristas, 26,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Attikos Quatre Carreres", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3623", "39,4538", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 312, "direccion": "Calle Josep Ballester, 52,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio Paseo al Mar", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,4049", "39,4854", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 313, "direccion": "Calle Ausi\u00e0s March, 28,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio SOMNI", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3743", "39,4542", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 314, "direccion": "Calle Practicante Vicente Fajardo, 11,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Living Tavernes", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3635", "39,5104", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 315, "direccion": "Avenida de la Constituci\u00f3, 5,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Altamira", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3790", "39,4836", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 316, "direccion": "Calle Dr. Juan Bta. Peset Aleixandre s/n,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "QUART PLAZA II", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3817", "39,4904", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 317, "direccion": "Calle Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, 2,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "Edificio LLUM", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3771", "39,4562", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 318, "direccion": "Avenida Ausias March , 20,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO CASA SAIDA SILLA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3747", "39,4548", 0.0]}}, {"type": "Feature", "properties": {" id:": 319, "direccion": "Avenida Blasco Iba\u00f1ez, 22,Valencia,Espa\u00f1a", "promo": "EDIFICIO MARE AURA", "vendido": "FALSO"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": ["-0,3628", "39,4779", 0.0]}}]}
}
